留定走？

留既 每日既生活好枯燥好缺乏養分 唔係指社交感情 而係指係精神上好缺乏動力 對明天無太大希望 營營役役

走既 要重新build up所有野 家人朋友 熟識既人事唔再係觸手可及 有種莫名既可怕既空洞感 但所有野都係未知

請設身代入諗諗 再話我知你點諗

有機會走就趁後生出去試下先
衰極都係返黎繼續而家既生活姐

有啲錢既就走啦，起麻住得有尊嚴啲
好有錢，就留係香港慢慢玩
無錢，就認命啦